強國遼寧家居水龍頭開水用火機一點就著 火遁定炎之呼吸？

中國遼寧省盤錦市四營村驚爆一起公眾安全事故，有村民表示家用水龍頭流出的自來水「可以點燃」，洗手的時候常常感覺洗不乾淨，同村100多戶家裡都出現相同狀況，而且「這個情況已經很久了」；更離譜的是，早在夏天時他們就曾向自來水公司反映，對方卻說管不了，放任這種危害公安的潛在風險多個月！

▲文女示範家裡自來水點火就燒的情況。

綜合外媒報導，文姓女子在微博上發文表示，打開家裡水龍頭流出自來水後，竟可用打火機點燃，「這個情況已經很久了」，每次使用清潔劑洗手、洗碗後，手上還是有殘留清潔劑、洗不乾淨的感覺，「我們家那個村子裡吧，我們這100多家是這樣。就夏天的時候去找過一次自來水公司，他們說管不了」，文女只好透過微博求助。

仔細觀察文女的曝光影片，當她打開水龍頭、拿打火機靠近，現場瞬間冒出熊熊大火，而且隨著自來水流出完全沒有熄滅的跡象，讓人看了不免心驚膽跳；消息曝光後，相關單位馬上關閉該地區的自來水供應，改用臨時調水的方法供應民生用水，同時也成立專案小處展開調查，進行水質檢測、原因分析的動作，表示未來有結果將第一時間進行公告。

對此，許多中國網友紛紛大酸政府，消息曝光引發民眾注意才重視，紛紛表示：「不反映到微博，有相關單位關注嗎？」「好幾年了，不上熱搜估計這輩子就這樣了」、「我想問一問，為什麼只有媒體曝光了才會有人管」、「果然上了熱搜就管用」。

三立新聞：

係生命之水！

噴火槍

vodka!

煤氣貴過水 仲唔感謝黨？

此水必火

都幾撚痴線

真係可以水煮魚

又水又火 炭治狼咩

bunsen burner 咁喎

萊馬斯丹唔驚手套濕

賓州burner

生命之水成7舊一支
家下大陸開水喉就有得飲
中國強大了

嚮中國，五行定律都被打破

係炭治郎呀屌你老母 尊重鬼滅神作

火水

係咪可以慳番燃料

水都識炎之呼吸

免費燃料

原理係咩?
混入沼氣?

係咪因為成條村啲人唔信政府啊？
一定係信念唔夠

水變火 火之神神樂呀？

係囉 我都好好奇 點解會咁

希臘火

如果火燭拿佢嚟救火

中國啲油仲平過水，即係已經人人小康

發達啦 出汽油

連火都係假

咩人會無端端用火機燒水喉水？

入油

咩人會無端端開始飲牛奶

可能煮餸煲水燒著d 水滴所以察覺到，住客有講d 水既質感有d 唔同。

講真 驚你班仆街洗手唔用皂液
直接落酒精

民眾喜迎自家量子油田， 勢超越沙地成第一油產國

點煲水飲

新燃料 解決石油危機

係灰太狼呀屌你老母 尊重喜羊羊神作

唔係水咩

感覺中國強大了
焰之煉金術師

睇過grand blue都知道水係可燃

即刻諗到grandblue

新環保能源：可燃水
唔再驚石油禁運

煮餸加水就可以 Flambe

今次仲唔發？居然出產燃料

石油危機比強國解決咗

能源問題已被解決
中國無色無味頁岩油

咁佢係水龍頭定火龍頭

東北地區
應該係管道破損，煤氣入左水管？

用水之呼吸既火之神神樂

VAMOS

證明啲水可以附帶消毒功效
安全、衛生、可靠
佢地仲怨咩呀？仲唔感謝國家感謝黨

新能源發現!!!!!! 其實佢地飲咗幾耐？邊個笨柒第一個試用火燒？

叫炎龍頭啦，有霸氣啲

石油

張祺忠老婆

火水龍頭

自來151...仲唔FAT FAT

中國無咩人煲水，個個都係飲支裝水

新能源

可燃水可以係水喉水攞到

我国可以再戰100年

火之神神樂

發達了

賺左煤氣費

犯国安法RAP

自主撚發

中國遲d打仗就有得用上古兵器？

gasland

自來酒精搓手液
抗疫神國

Saudi 都要掘地先有石油噴岀黎，某国每户都有自來燃料

如果本身係扔水彈玩水球大戰

但支裝水都係水喉入

酒精貴咁多

係下一個億萬富翁嘅起步

啲水飲咗幾耐？

碧藍之海?

水+火應該係溶遁

其實簡簡單單打幾隻字話 "混入左煤氣" 就得囉
俾條片黎都唔知佢講咩，好彩條片有TOPIC

對唔住原來你唔識打字
我錯!

水都會爆炸

火酒幫你消毒

直係好痴線

噤都冇人理

我想知點解佢地會試d水著唔著到火

咁呢幾年，佢哋飲緊乜

hi麵仔

火酒洗手 順便消毒清腸胃 感謝左黨未

呢套野真係好正

班暴徒整汽油彈 拉曬翻去就啱啦

國家鍊成陣

低價燃料又可以飲又可以拎來燒

如果係污水就變做烏龍茶

強國遼寧省發現可燃水，強國或成最大贏家

發達喇，國家強大了，水當油

烏龍茶來架

中国工廠起火員工用嘴吹氣滅火！ 小火團演變成大爆炸19死

用水黎生火，梗係感謝黨啦

厉害了我的国

可燃水都是真的

五行之中 水可生火 火又生木......

過幾日成戶唔見咗

新能源,油價GG

火水黎架

係日之呼吸

我就飲火水大既 ! 你呢 ?

火龍頭噴火好合理

fracking 提取頁岩氣

水喉發電，高級

都唔係咁樣燃下ma

水都可以當燃料，中國終於超英趕美，成功製造最乾淨能源，擺脫對石油依賴

支那真係日日俾到驚喜